鍵騎：CU都冇Civil，落乜鬼野地盤呀369

佢全家可能用緊4G上網屋企冇Boardband

邊夠UST engine勁
讀到以為得Civil嗰堆會落地盤

唔緊要啦，
全港最低，UST 17分個科QSA Grad咗咪又係落地盤做

Yes
十大基建今年完工
依加仲衝入去讀civil等食屎
今年跌人工已經係先兆
相反cs EE ee 人工年年升
一個唔覺意成為下個bill gates Steve jobs
第時出到黎唔好話冇人提過你
條路自己簡 _ _唔好喊
今日你仲有選擇權
做人做狗自己簡

你會唔會為左高得個幾百蚊
食成世屎?
聰明既你識簡啦

又幫cu n展打j

笑鳩條友見識少就等於幫CU engine打J

讀civil悔終生

讀engine 只有一大

科大

真CU

難得有個post引唔到條友入嚟

未買AOC

連科垃圾civil都冇
中大垃圾都不如呀
利申：hku

鍵騎bb吹雞留個腐皮就走

cu engine連civil都冇 大部分都係it狗科
有機會要落地盤嘅咪頂多得ee做telecom個班同讀mae做bs個班
根本就好少人嘅工作同地盤有關
唔似civil咁好多都要落site

上個post i大鏗講緊話cu engine畢業冇乜人要做地盤
我回個post笑cu連civil都冇
係講緊cu engine根本大部分都冇需要落地盤
個個坐喺office打code 緊係唔洗做地盤啦
你條友就扭曲我嘅意思
垃圾cu engine仔真係好撚鍾意斷章取義

笑撚到肚痛
明明自己9up
被人恥笑就返去搵料
返轉頭屈人扭曲佢意思

我就唔蝦小朋友既
當我扭曲你意思啦
你咁講科大engine都唔係大部分人都要落地盤啦
點睇

人無恥則無敵

又玩老屈
垃圾cu engine仔智商低係咪淨係識呢招？
你當年炒左dse要retake係咪衰閱讀理解？
咪講左civil大部分都要落site囉
點都多人過cu

問心如果夠分入HKU UST engine，
點會揀入CU engine 啊

讀engine緊係hku ust poly
cu engine根本唔入流
睇個分就知
再睇埋樓主呢個人辦

又搬龍門
一時又用港大中大科大話CUengine三大最低分
到科大QSA收17分就話用engine去比
（笑撚到三間大學同一科比緊係有最高同最低架喇，唔通我又好似你個傻仔咁日日開post回post笑ust science咩 ）

一時又話CU冇civil落乜地盤，明明成句講緊冇civil就唔會落地盤
到人地笑鳩佢唔一定civil先可以落地盤
跟住又兜話我知ee同telecom會落地盤呀
不過依家講緊中大engine唔係大部份都落地盤

好喇被人反駁按照呢個邏輯科大都唔係『大部分人』落地盤
又搬龍門話科大有civil，點都多人過Cu engine落地盤

邊有人夠你玩呀

緊係啦
有全港排名、資源、學術第一第二既電子工程唔讀走去讀第三第四

識玩一定咁玩

點睇上年個5x5**入cu engine都唔入港大同科大engine

我知

港大同科大engine全部都係7x5**

『問心如果夠分入HKU UST engine，
點會揀入CU engine』喎

睇死又搬龍門話唔係平均

其實我對 cu fintech 有啲心郁

食飽飯撚狗真係好正

點呀

諗定用邊個ac圍我未呀

"根本就好少人嘅工作同地盤有關"
我上面打左呢句嘅 知你眼殘睇唔到放大佢俾你睇喇
所以我之後話ust多啲人要落site
你retake dse究竟中文點樣拎到3？

俾其他人笑就屈人用分身
笑撚死
肯面對現實未呀

次次回完post一秒就即刻有4個正評

真係幾啱

我係你分身 忙唔忙呀近排你

緊係唔係講緊你啦六仔

我都無啦啦有分身，咩陽痿張六常

好忙呀
乳理話所有認同我嘅人都係我分身
咁多分身回post都忙死啦

[/quote]

風啦得啦
乜engine都好，都玩唔羸mk仔架，又咪一樣冇女

ust engine連cu engine 新科lowq 都無啊 得果20幾分摺埋啦垃圾

我都好忙，出膠 po 都冇曬靈感

爭乜鳩呀
落地盤好撚威咩屌你老母

Cu有Archi喎但係

岩呀ching

建騎好撚小學雞

Ust 同cu 鬥低賤做狗梗係ust 贏